有冇人有玩Vrchat？

好似一個虛擬社區咁，周圍搵人吹水/玩
我估PSVR遲d應該都會有

好貴

成班烏干達周街走

可以唔用VR玩
但動作有限制

YOU DONT KNOW DE WAE

唔用vr咁玩黎有咩意思

玩下模組同開咪吹水
入面仲有d小遊戲
冇VR只係做唔到d特定動作

你都識講係vr chat
有鳩野玩 一齊玩鳩毛咩

Do u kno da wae?

Let's join the wey

其實有VR 都係hug 嚟hug 去
你唔chat 真係無其他野做

間唔鐘會遇到d好有表演欲既癡線佬